CSL 1月完約

想出iPhone X 256gb plan

csl續約
可以加我Telegram: man00000